唔好俾仇恨埋沒理智

岑子杰呢件事相信大家聽到當下㷫過火屎
但係唔好信啲人話要清算南亞人
每次上街都有南亞街坊甚至手足支持我地
唔好因為呢啲害群之馬而假定所有人都有罪

背後有邊啲人有錢買兇 嗰啲先係我地要清算嘅目標